想主人好打啲應該點訓練佢好

廢柴主人
每次佢打交都比人秒殺舉白旗
點幫佢好

自己做沙包